美眾議員墨菲：我剛投票通過獲兩黨支持的決議案去譴責中國侵犯人權和表達對香港人的支持

Rt左